［置頂！］ 大量貼英文海報去遊客區連儂牆！

［置頂！］

有冇英文海報？？
我會大量列印貼去 遊客區/ 鬼佬 /中產區

例如依D（依個例子較差）：

最好幾幅圖清楚講晒香港發生嘅來龍去脈
等多啲外國人知道！！

已知連儂牆：
1）堅道
2）尖沙咀地下隧道

仲有咩遊客區連農牆請大家提出